本週短線必升股:788 中國鐵塔,預升10%-15% 3-7交易日內

本週短線必升股:788 中國鐵塔,預升10%-15% 3-7交易日內

係咪要截圖

大師愛股

又黎
久唔久有財演推呢隻

我都係今早1.25入

微信女推介定樓豬推介

貼近52週新低,今年利潤比去年多17%

靜啦!

何以見得坐左成年

我自己分析出黎的

每季都有增長但係股價跌穿ipo 我都睇唔明

有冇J 圖? 微信女都有條靚女睇下喎

因為呢隻垃圾股， 佢客戶就係佢老闆， 打工仔嚟㗎咋， 幫老闆做嘢咪收番人工囉， 唔通想發達咩

國企主要服務對象係國家 唔係股東

$1.27之前入

大把國企升破頂再破頂

雙底 正路呢個位會突破

所以國企升得好啲定美股？

美股根本就係猶太人托市,疫情全世界最嚴重股市卻升破頂,隨時會暴跌

IQ題，如果美股暴跌，國企升定跌

小小影響實有但只會跟跌30%以下

ipo價幾多

開定跌塔苦主區

1.26

中國蟹塔

舊年吹5g果陣我好似1.6左右入2蚊走
原來依家得返1.2

蟹嘅 不了

開po講完由升變跌

依隻都有份，繼續睇戲

大家唔好信樓主 害鳩人
利申持有

有人會信跌塔咩出哂名

我入左200k
還返啲錢比我

我入咗嚟睇一睇然後笑咗

所以我喺隔離post咪話買嚟收息

預跌10%

笑撚左788都推介

想問問師兄咩叫雙底

唔似雙底，似低位橫行。要擺三五七年先可升返。

笑撚死人 2020喇仲788

支那股，一個字： 鳩炒，同買大細一鳩樣，一係佢win一係你輸

bin c

3日撞正2日恆指都係跌市,
建議多持股一兩星期必回升.

大家可以睇下我以前推介既個股,
八九成都係大升的

呢隻垃圾

巴打，我都好希望你中，估唔到你會簡呢隻黎推

利申：持有蟹貨

多持股一兩星期必回升

害撚死人咩

賺錢唔使同人講㗎

多人買升多D

如果佢真係好嘢 冇需要同人講
相信自己決定咪得囉
唔通真係我都搵夠 想俾人搵吓咩

跟左樓主，今星期發大財

短線點會炒789

1.2-1.26 呢個RANGE 橫行到 2022-2024 先開始郁

我隻CALL都執左20-30%了

咩call黎唔升都有錢賺

short call

1.2鑽石能量底
要買好趁早

$1

BlackRock Inc.減持中國鐵塔股份約5953.04萬股 來源：東方財富網

原標題：BlackRock Inc.減持中國鐵塔股份約5953.04萬股

港交所最新資料顯示，2020年12月1日，BlackRock Inc。減持中國鐵塔(HK 0788，最新價：1.22港元)股份約5953.04萬股。在此次減持后，BlackRock Inc。持有中國鐵塔的股份佔比從6.06%減少為5.94%。

11月30號買左1.467億股
12月1號即刻賣咗一半

張圖靚到
perfect 空頭排列

升左去邊呀

幾億都係呢幾個價位度遊走，都唔知呢隻股係玩麥春

幅圖想點

鐵塔真係正野，快d 買啦，陰陰下會發現副身家會。 。 無變過

永遠的barcode

你冇睇上面咩

又要拎樓主出黎BIN 下C 先

呢隻仆街股跟跌唔跟升,屎塔

唔係少兩成，1.5到1.2

信政府，唔驚！

美國玩淨網 就算升都唔會升得太多啦
仲要本身呢一行都唔賺錢 去買其他好過啦

2342有冇預言 趺緊成皮嘢

真心唔知喎

我又唔咁樣覺得喎 係未開始賺錢

樓主

痴線嫁無止境

千升都唔會跟

鞭屍

繼續尋底！！！！！

1.19

點解1.2守得咁穩

樓主搏存在感嘅手法

樓主已跳樓

我都唔夠膽講

1.18

$1 gogogogo

1.17

樓主依家入得未？

1.15

救命呀 走呀 鐵塔冧呀！！！

爆炸了

笑了 ... 1 蚊見

錯

係支那冧呀

好似過年倒數咁

短線撚
價投撚 一律死

中國碌塔 直接碌柒

此時不攻 更待何時

琴日朝搭巴士見到個呀姐睇788
應該都係苦主黎

樓豬而家還好嗎

中移動，中國鐡塔都係樓豬，究竟係咩令佢咁有信心？利申，持有

本週短線必跌股

跟左樓主call

還我血汗錢

睇姐 我無貨但都會留意住
睇吓佢究竟可以有幾折墮

中国屎塔

一樣啦 一日玩淨網一日你賺嘅錢都會少左... 2342 我由2蚊買到差唔多4蚊 跟著美國佬一出淨網就走曬

咁既垃圾股有咩買既價值幾億係度猜黎猜去

老千股,呢次輸慘了

美國淨網行動：全球互聯網會不會變成分裂網
呢個?

圍內做自己生意嘅 爭咩啊

大師都開始縮叫人放d貨喎

woooo

樓主入左幾多貨

原來樓主名都改埋

好7

柒到笑